美國摸清東風導彈個底，黎緊海戰必打

早兩日都有報美國收集到四支導彈發射
應該係衛星+間碟外洩 知道的
美國已經收集到導彈速率 方向 同軌跡
類似係將彈導軌跡同距離個類方程式
中共錯誤既行動原全係將嚇鬼既家底都比人摸清埋
黎緊美國佬已經可以攔截所有東風導彈，有機會係南海將中國海線逼返入海南島12公里
最壞情況唔係比美國打殘而係有紅二代政變
到時齊齊食草

ok

射四支，對外宣稱兩支
因為有兩支失敗 跌入山區

強國軍事真強大
與人民共享飛彈

支那人為錢乜都夠膽貪污！我深信唔止起屋起橋有豆腐渣工程，就算軍備用品都肯定大把豆腐渣，唔打仗尤自可，一打仗就會出現大量軍備失效情況，所以唔好話同美國打，我諗日韓聯手都足夠打謝佢！

你覺得邊個紅二代夠膽先？
最有機會嘅強仔都被消失，你估佢哋唔怕死

唔使截
響士多房砌翻部舊艦出去任炸，到時就名正言順